[銀魂]走光劇照流出

[black]不能只有我看見[/black]

走光？

白底底 小栗旬個波gap都ok深

同場加映，小栗旬女裝史

[/quote]

新八真係好似

其實幾時上映

係台灣睇咗，係幾好笑嘅

葡萄…新加坡唔知幾時有得上

希望今年內有